admin你懶中立縱容五毛就會好似呢個post咁

拖低連登討論質素
當初啲人都係咁離開高登

收嗲啦柒頭皮

話咁快就衝入黎

0805 12/10/2017又洗重覆既野

2000 11/10/2017

0738 11/8/2017
又重複post嗰段野洗版

三色貓又重覆post呢段野搞事07:25 11/10/2017

多到cap都要cap幾十次
一日喺時事台開10個8個無關時事既膠post

更多紀錄

全部post都同時事冇關
一日可以開幾個洗版

五毛三色貓46644狂開曹星如膠post引罵戰

喺時事台狂開同時事冇關膠post洗版

推到三色貓仆街

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

yo

admin完全放任五毛擾亂討論

admin解釋bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓未

五毛同呢幅gif無分別

admin解釋bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓未?